有消息話呢個禮拜尾好大鍋

千真萬確
朋友收到風話大陸會有好多和尚落黎
見到d人頭髮多少少都打
消息來源好難提供，因為佢都有頭髮諗緊點算好

個個禮拜都有d咁既文，叫人小心我小你咩，危言聳聽夠未就算係又影響到d咩？有坦克至講啦到時咪番屋企訓囉

自推，太多頭髮